梁頌恆上訴遭駁回 法官認同不可能不知行為令別人害怕

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

Push

邊個會怕？

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

梁頌恆係一個比五毛抹黑得好成功嘅其中一個例子（五毛成日屈佢唔理手足安危自己搭的士走佬）

警察日日兇9市民夠可怕啦

令人 可怕？？？